（軍令如山，眾將聽令）大師午間教路：23000短線阻力大！

我最期待的畫面出現了。

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：23000短線阻力大！

訊匯證券行政總裁沈振盈認為，港股23,000點阻力大，在期指結算前未必可以企上，加上區內股市不強，短線恒指在22,700點至23,100點之間上落，未有大方向。

殺呀

等左成個星期！！！！

念念不忘，必有迴響，有燈就有盈。
終於等到啦，師父

屌 Darksai 兄

我一直無懷疑過師父

好！兄弟立野！

飛雲機會來啦！

阻力位

樣子兄快d 睇下出面個3點九大師post